大家暫時會將歐洲各大聯賽點排？

德甲＞法甲＞英超＞西甲＞葡超＞意甲。

利記應該排係德甲前面

搶口到

唔好同talkshit

意甲同西甲擺最後就啱梗
前面點排就是但啦

曼聯5:1萊比錫

拜超-》英超-》巴黎超-》西甲/意甲-》德甲/法甲

瑞典超呢？

佢個名係咁

英超依幾年咁勁都係得第三

ajax呢?

如果係計好唔好睇
英超>德甲>西甲>英冠>意甲>法甲>葡超>荷甲...

計實力就
英超>西甲>意甲>德甲>法甲...

巴打幾幽默

唔中意睇催眠波